20201011 我愛中間淳太

1010

09:30 正義のミカタ
新髮型

20:30
芸能人が本気で考えた！ドッキリGP
去左富士急鬼屋笑死

1011 0:35
リア突west
同照史一齊去左惡人角色事務所扮黑道

第一幅圖有啲似山崎育三郎 利申面盲
新節目九唔搭八得嚟幾鬼fun

新節目睇左兩集，幾好笑無乜悶場

但係papa west變左隔星期做一次

睇埋GP
我入戲得制覺得好尷尬 睇咗幾粒鐘先睇晒佢嗰part 閃避球笑到仆街